其實大家覺唔覺得依家狗隊比四大探長年代更垃圾

垃圾到咁不如解散啦

推

個時其實都好垃圾
好難選擇